請問有無Old School RuneScape撚?

ARPG黎講係twitch成日見到觀看直播人數一直都keep到幾高既位置, 我試過玩但實在太多野唔明白所以玩唔到興趣出黎, 但睇人地直播又好似好過癮咁, 所以想係度搵D老屎忽出黎問問意見

1: 請問人地成日討論rs, 但實際上又有分old school 同 3d 版, 請問入面既野一唔一樣? 因為twitch度10個直播主9個都係玩old school, 我可唔可以當d2, d3咁去了解? 因為d2仲係好多人玩, 有時仲多過d3

2: 請問rs 入面主線要有咩做? 我見有城度有場地係比人企係度互鞭賭錢, 會唔會太多太多太多種類既野做多到我都唔知點入手

3: 完全無坐騎, 世界又咁大, 行既時間都佔左全日玩既1/3時間啦, 點會仲咁有耐性周圍去呢?

其實我真係好有興趣玩, 因實在唔知主線係咩, 點收集勁裝, 打王呀之類果D, 世界大行又耐, 所以完全投入唔到落去, 希望有人可以介紹下, thx

old school 係俾D 以前玩開RS 既人玩
COMBAT 模式比較簡單

RS3 既COMBAT 模式同WOW 果D差唔多
岩岩出果陣搞到勁多人QUIT

oldschool 係2007version 既rs
RS3 就係KEEP住UPDATE 既RS 多D任務咁

2.
主線都係做下任
有唔同主線
了解下果D GOD

3.
大多數地方有TELEPORT
RS3 仲有技跑快D

HEA住答先

1. Rs3係由rs1開始演變出黎 為左抵受時間既洗禮 出左好多大型更新 包括戰鬥更新 畫質更新等等 但啲更新一定係有人鐘意有人唔鐘意
到2013年 jagex出左個投票 問玩家想唔想要一個懷舊server base on 07年既runescape 通過左 而依個server玩家人數甚至超越原本既rs3 所以jagex就當左佢係另一隻game咁處理 有獨立既團隊去開法同更新 所以就有rs3同osrs兩隻原全唔同樣既game出左黎 內容方面已經可以話得返幾成相似

2. Runescape就係多野做到你唔會悶 開頭可以試下乜都升下 做下quest 之後就自己領悟啦 每個人喜好都唔同

3. 傳送既渠道多到數唔曬 其實唔係好洗行路